突發！幼稚園宣佈明日復課！

睇片都覺得個細路好難接受，情緒變得好快

樓主唔好喊啦

而家D細佬真係好撚狡猾

我唔要呀……

D女人好撚古惑嫁

可想而知返學有幾痛苦

屌牙
仲想放多幾日T.T

過埋年先啦！

返工都好痛苦

大人有抵抗力嫁嘛

天使得得b

一開頭個笑樣好猥瑣

仲要番多兩日

個轉變好搞笑

好似

不要再說了

好多蛀牙

入面2邊好黑

有時見到細路係咁喊都好心煩

夠鐘返工啦!

testing